msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SimCube\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-25 18:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <yhuiyang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../../include\n"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:65
msgid "Important! All changed parameters will take effect at next boot!"
msgstr "重要！只會在重新啟動本程式後，所有改變的參數方才會生效！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:69
msgid "Language "
msgstr "使用者介面語言"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:72
msgid "Use system default language"
msgstr "使用系統預設語言"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:76
msgid "English"
msgstr "English"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:77
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "正體中文"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:78
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:91
msgid "Options "
msgstr "選用項目"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:94
msgid "When application terminates, auto save the transaction history."
msgstr "當應用程式結束時，自動儲存歷史紀錄。"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:98
msgid "Use ROCKEY4 (evaluate version only) to protect application."
msgstr "使用 Rockey4 USB 保護鎖 (必須使用評估版本的保護鎖) 來保護本應用程式。"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:104
msgid "Maximum connection with remote (0: no limit) "
msgstr "與遠端同時間最大連結數上限〈0代表無上限〉"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:112
msgid "Simulate lamp hour increase (0: don't increase. Unit: minutes) "
msgstr "模擬燈泡時數增加〈0代表不增加。單位：分鐘〉"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:119
msgid "Skip network adapters created by VMWare."
msgstr "忽略 VMware 所建立的虛擬網路介面卡。"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:203
msgid "Fail to update language setting!"
msgstr "無法更新使用者介面語言設定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:220
msgid "Fail to update auto save history setting!"
msgstr "無法更新自動儲存歷史紀錄設定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:233
msgid "Fail to update using rockey4nd setting!"
msgstr "無法更新使用Rockey4ND之設定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:242
msgid "Fail to update maximun connection setting!"
msgstr "無法更新連結數上限之設定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:251
msgid "Fail to update lamp hours increase interval setting!"
msgstr "無法更新燈泡時數增加間隔設定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:264
msgid "Fail to update skip vmware netadapter setting!"
msgstr "無法更新忽略VMware虛擬網路介面卡之設定！"

#: ../../src/DebugPane.cpp:60
msgid "Save log text to file"
msgstr "儲存文字紀錄至檔案"

#: ../../src/DebugPane.cpp:62
msgid "Erase all log text"
msgstr "清除所有的文字紀錄"

#: ../../src/DebugPane.cpp:68
#: ../../src/DebugPane.cpp:137
msgid "Disable verbose message"
msgstr "關閉冗長訊息"

#: ../../src/DebugPane.cpp:74
#: ../../src/DebugPane.cpp:131
msgid "Enable verbose message"
msgstr "啟用冗長訊息"

#: ../../src/DebugPane.cpp:79
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:87
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:88
msgid "Direction"
msgstr "訊息方向"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:89
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:90
#: ../../src/PeerPane.cpp:43
msgid "Port"
msgstr "埠口"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:91
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:92
msgid "Message"
msgstr "訊息內容"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:101
msgid "Save history"
msgstr "備份歷史紀錄"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:103
msgid "Delete history"
msgstr "刪除所有的歷史紀錄"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:108
#: ../../src/HistoryPane.cpp:179
msgid "Address is resolved"
msgstr "位址已被解析"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:109
#: ../../src/HistoryPane.cpp:179
msgid "Address is not resolved"
msgstr "位址未被解析"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:112
#: ../../src/HistoryPane.cpp:190
msgid "Autoscroll is enabled"
msgstr "自動捲動已啟用"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:112
#: ../../src/HistoryPane.cpp:190
msgid "Autoscroll is disabled"
msgstr "自動捲動已停用"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:134
msgid "Save history to"
msgstr "將歷史紀錄資料庫備份至"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:150
msgid "Sorry! History database is closed!"
msgstr "抱歉！歷史紀錄資料庫目前已關閉！"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:154
msgid "Sorry! History database doesn't support backup feature!"
msgstr "抱歉！歷史紀錄資料庫不支援備份功能！"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:297
msgid "Fail to insert new value into history table."
msgstr "無法將新的資料插入歷史紀錄表格中！"

#: ../../src/PeerPane.cpp:42
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: ../../src/PeerPane.cpp:44
msgid "Established Time"
msgstr "連結建立時間"

#: ../../src/PeerPane.cpp:45
msgid "Monitored"
msgstr "啟用監控"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:98
msgid "Reset properties"
msgstr "重設全部屬性值"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:103
#, c-format
msgid "Total %d properties"
msgstr "共計 %d 個屬性值"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:187
#, c-format
msgid "Input number out of range! Max = %s, Min = %s"
msgstr "輸入數值的值域不正確！最大值 = %s, 最小值 = %s。"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:211
#, c-format
msgid "Failed to update property %s"
msgstr "無法更新屬性 %s"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:226
msgid "Would you like to reset all properties to their default value?"
msgstr "您真的想要將全部的屬性值回復到初始預設值嗎？"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:227
msgid "Need user confirm"
msgstr "需要使用者的確認"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:50
msgid "Welcome to Cube Simulator."
msgstr "歡迎來到 Cube Simulator。"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:51
msgid "Idle"
msgstr "閒置中"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:55
#, c-format
msgid "Adapters: %d"
msgstr "網路配接卡數：%d"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:87
msgid "Local Adapters Info:"
msgstr "本地端網路介面卡資訊："

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:94
msgid "Adapter"
msgstr "網路介面卡"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:101
msgid "ip"
msgstr "IP"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:102
msgid "netmask"
msgstr "子網路遮罩"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:103
msgid "broadcast"
msgstr "廣播位置"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:109
msgid "Rx (Bytes/Counts)"
msgstr "接收 (位元組/次數)"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:112
msgid "Tx (Bytes/Counts)"
msgstr "傳送 (位元組/次數)"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:138
msgid "UDP Socket Enabled"
msgstr "UDP Socket 已啟用"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:139
msgid "Enable or disable the UDP socket transmision and receive."
msgstr "啟用或關閉 UDP Socket 的資料傳輸與接收"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:148
msgid "TCP Socket Enabled"
msgstr "TCP Socket 已啟用"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:149
msgid "Enable or disable the TCP socket transmission and receive."
msgstr "啟用或關閉 TCP Socket 的資料傳輸與接收"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:321
msgid "SimCube is already running, this instance will be terminated!"
msgstr "已經有另外一個 SimCube 正在執行中，目前的這個 SimCube 將會中止執行！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:328
msgid "Please insert USB dongle and restart application!"
msgstr "請插入 USB 鎖並重新啟動本程式！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:337
msgid "No network adapter is availabled, this application will be terminated!"
msgstr "無可用的網路配接卡，本程式即將關閉！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:343
msgid "Failed to detect network adapters information, this application will be terminated!"
msgstr "偵測網路配接卡資訊時發生錯誤，本程式即將關閉！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:380
msgid "USB dongle is removed, application will be terminated now!"
msgstr "USB 鎖已移除，本程式即將關閉！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:380
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:444
#: ../../src/SimCubeApp.cpp:455
msgid "Fail to allocate memory space for GetAdaptersInfo."
msgstr "無法為 API GetAdaptersInfo() 配置所需記憶體。"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:461
#, c-format
msgid "GetAdaptersInfo failed with error code = %d"
msgstr "API GetAdaptersInfo() 失敗，錯誤碼 = %d"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:514
#, c-format
msgid "Fail to create UDP socket. errno = %d"
msgstr "無法建立 UDP Socket。錯誤碼 = %d"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:524
msgid "Fail to retrieve interface configuration."
msgstr "無法使用取得 ioctl(SIOCGIFCONF) 列舉網路介面。"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:548
msgid "Fail to get netmask address!"
msgstr "無法取得子網路遮罩位址！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:560
msgid "Fail to get broadcast address!"
msgstr "無法取得廣播位址！"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:36
msgid "About SimCube"
msgstr "關於 SimCube"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:61
msgid "SimCube - A Cube Simulator"
msgstr "SimCube - 一個模擬 Cube 的軟體"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:64
msgid "Version "
msgstr "版本"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:66
msgid " (build "
msgstr "〈建立號"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:67
msgid "), compiled at "
msgstr "〉，編譯於"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:76
msgid "If I were a cube, I will try to response all requests from you."
msgstr "如果我是一個 Cube，我會試著回應您所有的要求。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:79
msgid "If I were a cube, I will notify you of my change of state."
msgstr "如果我是一個 Cube，我會通知您我的狀態有了變更。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:82
msgid "If I were a cube..., but I am not a real cube, just a simulated cube."
msgstr "如果我是一個 Cube...，但我不是，我只是個模擬的 Cube。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:86
msgid "Libraries Info "
msgstr "函式庫版本資訊"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:155
msgid "Fail to save perspective!"
msgstr "無法儲存使用者介面佈局！"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:180
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:180
msgid "Quit this program"
msgstr "離開本程式"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:182
msgid "Property Pane\tCTRL+F1"
msgstr "屬性值面版\tCTRL+F1"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:183
msgid "Show or hide the property pane."
msgstr "顯示或隱藏屬性質面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:184
msgid "Trap Pane\tCTRL+F2"
msgstr "主動回應面版\tCTRL+F2"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:185
msgid "Show or hid the trap pane."
msgstr "顯示或隱藏主動回應面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:186
msgid "Remote Pane\tCTRL+F3"
msgstr "遠端面版\tCTRL+F3"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:187
msgid "Show or hide the remote peer pane."
msgstr "顯示或隱藏遠端面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:188
msgid "Configuration Pane\tCTRL+F4"
msgstr "軟體設定面版\tCTRL+F4"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:189
msgid "Show or hide the configuration pane."
msgstr "顯示或隱藏軟體設定面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:190
msgid "Log Widnow\tCTRL+F5"
msgstr "紀錄視窗\tCTRL+F5"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:191
msgid "Show or hide the logging window."
msgstr "顯示或隱藏紀錄視窗。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:193
msgid "Reset all panes"
msgstr "重置所有面版"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:194
msgid "Reset all panes to its default position and size."
msgstr "重置所有面版至預設位置與尺寸。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:196
msgid "Help file"
msgstr "幫助檔案"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:197
msgid "Show help file."
msgstr "顯示幫助檔案。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:198
msgid "About..."
msgstr "關於..."

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:198
msgid "Show about dialog"
msgstr "顯示關於對話盒"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:201
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:202
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:203
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:214
msgid "Log Output"
msgstr "紀錄視窗"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:219
msgid "Supported Property"
msgstr "支援的屬性值"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:224
msgid "Transaction History"
msgstr "交易歷史紀錄"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:229
msgid "SimCube Configuration"
msgstr "SimCube 軟體設定"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:233
msgid "Send Trap Message"
msgstr "傳送主動回應訊息"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:237
msgid "Remote Status"
msgstr "遠端連線狀態"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:254
msgid "Fail to save software default perspective!"
msgstr "無法儲存軟體預設介面佈局！"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:381
msgid "Fail to reset current perspective value"
msgstr "無法回復目前的介面佈局"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:108
#, c-format
msgid "Fail to bind %s:%d to tcp socket"
msgstr "無法繫結 %s:%d 至 TCP Socket"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:155
#, c-format
msgid "Unexpect event (%d) received in server listening socket!"
msgstr "TCP 監聽專用 Socket 接收到非預期的事件 (%d)！"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:163
#, c-format
msgid "Accept new client connection from %s:%d on tcp socket 0x%p, new created socket = 0x%p"
msgstr "接受來自 %s:%d 的新連結。本地端 TCP Socket 0x%p，新建立 TCP Socket 0x%p"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:167
#, c-format
msgid "Accept new connection from unknown client on tcp socket 0x%p, new created socket = 0x%p"
msgstr "接受來自未知處的新連結。本地端 TCP Socket 0x%p，新建立 TCP Socket 0x%p"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:172
#, c-format
msgid "Fail to accept new connection on tcp socket 0x%p!"
msgstr "無法接受新連結！本地端 TCP Socket 0x%p！"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:196
#, c-format
msgid "Fail to read load header via tcp socket 0x%p, error = %d."
msgstr "無法藉由 TCP Socket 0x%p 讀取封包標頭，錯誤碼 = %d。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:202
#, c-format
msgid "Success to read load header, optional payload size = %lu."
msgstr "成功讀取封包標頭，額外待讀封包大小 = %lu。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:209
#, c-format
msgid "Fail to read optional payload via tcp socket 0x%p, error = %d."
msgstr "無法藉由 TCP Socket 0x%p 讀取額外待讀封包，錯誤碼 = %d。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:214
#, c-format
msgid "Success to read optional payload (%lu bytes) vai tcp socket 0x%p."
msgstr "成功藉由 TCP Socket 讀取額外待讀封包共 %lu 位元組。(0x%p)"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:228
#, c-format
msgid "Fail to write data via tcp socket 0x%p, error = %d."
msgstr "無法藉由 TCP Socket 0x%p 傳輸出資料，錯誤碼 = %d。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:230
#, c-format
msgid "Success write data (%d bytes) via tcp socket 0x%p."
msgstr "成功藉由 TCP Socket 傳輸出 %d 位元組資料。(0x%p)"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:235
#, c-format
msgid "Receive socket lost event on tcp socket 0x%p."
msgstr "接收到 TCP Socket 0x%p 斷線事件。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:241
#, c-format
msgid "Unexpect event (%d) received in server accepted socket!"
msgstr "TCP 傳輸專用 Socket 接收到非預期的事件(%d)！"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:307
msgid "Reset reserved flash"
msgstr "重置 Flash 保留區"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:312
msgid "Run FW from flash"
msgstr "由 Flash 執行 firmware"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:317
msgid "Run FW from ram"
msgstr "由記憶體執行 firmware"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:355
msgid "Verify checksum in memory load buffer failed!"
msgstr "Verify checksum in memory load buffer failed!"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:384
#, c-format
msgid "Write %d bytes to file: %s"
msgstr "寫入 %d 位元組至檔案：%s"

#: ../../src/TrapPane.cpp:37
msgid "Led is in off state."
msgstr "Led 為滅狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:38
msgid "Red light constant on."
msgstr "紅色 Led 持續亮"

#: ../../src/TrapPane.cpp:39
msgid "Green light constant on."
msgstr "綠色 Led 持續亮"

#: ../../src/TrapPane.cpp:40
msgid "Orange light constant on."
msgstr "橘色 Led 持續亮"

#: ../../src/TrapPane.cpp:41
msgid "Led light flashing between green and off."
msgstr "Led 燈號綠滅閃爍"

#: ../../src/TrapPane.cpp:42
msgid "Led light flashing between off and green."
msgstr "Led 燈號滅綠閃爍"

#: ../../src/TrapPane.cpp:43
msgid "Led light flashing between red and green."
msgstr "Led 燈號紅綠閃爍"

#: ../../src/TrapPane.cpp:44
msgid "Led light flashing between green and orange."
msgstr "Led 燈號綠橘閃爍"

#: ../../src/TrapPane.cpp:338
msgid "Led Status"
msgstr "Led 燈號狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:341
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ../../src/TrapPane.cpp:356
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: ../../src/TrapPane.cpp:360
msgid "Fan"
msgstr "風扇"

#: ../../src/TrapPane.cpp:364
msgid "LampA"
msgstr "燈泡 A"

#: ../../src/TrapPane.cpp:368
msgid "LampB"
msgstr "燈泡 B"

#: ../../src/TrapPane.cpp:379
msgid "Quick LED Preset"
msgstr "Led 預建狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:386
#: ../../src/TrapPane.cpp:403
#: ../../src/TrapPane.cpp:413
#: ../../src/TrapPane.cpp:423
#: ../../src/TrapPane.cpp:433
#: ../../src/TrapPane.cpp:446
#: ../../src/TrapPane.cpp:456
#: ../../src/TrapPane.cpp:466
#: ../../src/TrapPane.cpp:476
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: ../../src/TrapPane.cpp:395
msgid "Lamp A Status"
msgstr "燈泡 A 狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:399
#: ../../src/TrapPane.cpp:442
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:409
#: ../../src/TrapPane.cpp:452
msgid "Hours"
msgstr "點燈時數"

#: ../../src/TrapPane.cpp:419
#: ../../src/TrapPane.cpp:462
msgid "Lit Count"
msgstr "點燈次數"

#: ../../src/TrapPane.cpp:429
#: ../../src/TrapPane.cpp:472
msgid "Temp Cond"
msgstr "溫度狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:438
msgid "Lamp B Status"
msgstr "燈泡 B 狀態"

#: ../../src/TrapPane.cpp:574
#: ../../src/TrapPane.cpp:623
msgid "Fail to update LEDSTATUS."
msgstr "無法更新資料庫中的 LEDSTATUS 資料。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:91
#, c-format
msgid "NetAdapter[%d]: Fail to receive something from UDP socket. Error = %d"
msgstr "網路配接卡[%d]：由 UDP socket 接收時發生錯誤。錯誤碼 = %d"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:97
#, c-format
msgid "NetAdapter[%d]: Received %d byte(s) from %s:%d."
msgstr "網路配接卡[%d]: %d 位元組資料來自 %s:%d。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:115
msgid "RecvFrom"
msgstr "接收自"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:222
#, c-format
msgid "No keyword in token (%s)"
msgstr "訊息(%s)中缺少網路協定關鍵字元"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:229
#, c-format
msgid "Multiple keywords in token (%s)"
msgstr "訊息(%s)中存在過多的網路協定關鍵字元"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:241
#, c-format
msgid "Token (%s) didn't handle by handler"
msgstr "訊息(%s)未被處理函式處理"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:384
#, c-format
msgid "Fail to send enable monitor trap message to peer. (error = %d)"
msgstr "無法傳回啟用監控回應至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:417
#, c-format
msgid "This may not be an error. Set Request (%s) is not handled by database update."
msgstr "這未必是個錯誤。設定要求(%s)並未更新資料庫。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:474
#, c-format
msgid "Fail to send check board config response back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法傳回確認單板設定回應至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:494
#, c-format
msgid "Fail to send check connection response back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法傳回確認連結狀態回應至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:544
#, c-format
msgid "Fail to send connect response back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法傳回連結狀態回應至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:551
msgid "Empty BoardName in CONNECT get request message"
msgstr "在建立連結的要求回應中，版名是空字元。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:569
#, c-format
msgid "Fail to send discover response back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法傳回偵測回應至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:592
#, c-format
msgid "Fail to send monitor response back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法傳回啟用監控回應至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:623
#, c-format
msgid "Fail to send response (%s) back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法回應訊息(%s)至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:642
#, c-format
msgid "Failt to send response (%s) back to peer. (error = %d)"
msgstr "無法回應訊息(%s)至遠端。(錯誤碼 = %d)"

#: ../../src/UDPSocket.cpp:30
msgid "SendTo"
msgstr "傳送至"

#: ../../src/wxsqlite3.cpp:3443
msgid "Regular expression invalid: '"
msgstr "Regular expression invalid: '"

#: ../../src/wxsqlite3.cpp:3448
#, c-format
msgid "REGEXP called with wrong number of arguments: %d instead of 2."
msgstr "REGEXP called with wrong number of arguments: %d instead of 2."

#~ msgid "Verbose"
#~ msgstr "多話的"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "確定"
#~ msgid "Off"
#~ msgstr "Off"
#~ msgid "Red"
#~ msgstr "Red"
#~ msgid "Green"
#~ msgstr "Green"
#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "Orange"
#~ msgid "Green<->Off"
#~ msgstr "Green<->Off"
#~ msgid "Off<->Green"
#~ msgstr "Off<->Green"
#~ msgid "Red<->Green"
#~ msgstr "Red<->Green"
#~ msgid "Green<->Orange"
#~ msgstr "Green<->Orange"
#~ msgid "In use"
#~ msgstr "In use"
#~ msgid "Lit failed"
#~ msgstr "Lit failed"
#~ msgid "Shutdown"
#~ msgstr "Shutdown"
#~ msgid "Out of spec"
#~ msgstr "Out of spec"
#~ msgid "Critical"
#~ msgstr "Critical"
#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "Ok"
#~ msgid "Port "
#~ msgstr "埠口"
#~ msgid "Which port will be used by UDP protocol? "
#~ msgstr "UDP 協定使用的通訊埠口號碼？"
#~ msgid "History Pane\tCTRL+F3"
#~ msgstr "歷史記錄面版\tCTRL+F3"
#~ msgid "Show or hide the history pane."
#~ msgstr "顯示或隱藏歷史記錄面版。"
#~ msgid "Download Pane\tCTRL+F6"
#~ msgstr "下載區面版\tCTRL+F6"
#~ msgid "Show or hide the download pane."
#~ msgstr "顯示或隱藏下載區面版。"
#~ msgid "Reset To Default"
#~ msgstr "回復到預設值"

